python -m venv venv  
. venv/bin/activate  
pip3 install -r req.txt
  
добавить в url ссылки на видео с youtube. По одной ссылке на строчку  
добавить в search искомые слова в search. Одна фраза на одну строчку  

Запустить  
python3 main.py

Результаты будут сохранены в папке result.  
Последние результаты в файле last.json 

{"Искомая фраза": [  
    {"video":"ссылка на видео","srt":[{"text": "загородного дома последние", "start": 7.02, "duration": 4.35},]}  
]}




